提議文宣，比藍絲做既問卷

即將踏入2020年，你希望

1.香港街道有更多什麼類型店鋪？

A.藥房
B.連鎖食店
C.金鋪
D.自家品牌商店

2.香港經濟繁榮之下，同時你想？

A.每年持續加租
B.樓價持續上升
C.建更多私人房屋，減少公屋
D.減租

3.週末外出，你希望見到

A.人山人海，比行李喼碌腳
B.餐廳排隊一小時以上才能用膳
C.店員用普通話跟你呼喝
D.寬敞既街道，不用等候排隊的主題樂園

如此類推